如果你唔係鬼既話 即刻彈開 去美領 由得臥底自己玩

說好和理非

推

而家美領既話可以行咩路線

成個都係局嚟

講到明今日和理非！個重點係美領！

但黑警為咗破壞今日個集會，壓低示威人數，派臥底作愚勇舉動！

然後事先係全港各地鐵站佈置防暴，大屠殺所有散嘅手足！